自言自語講怪談

喂Hi, 想講下怪談，唔一定真係見到鬼，但係聽完會毛管戙。主要講親友第一第二身嘅親身經歷。
寫一篇睇下反應如何先

我幾年前自己一個去左日本旅行，當時第一次自己一個出國玩，都唔明點解當時我會咁犀利
我到東京之後，第一時間就係去酒店check in,當時係book左池袋 New Star Hotel, 相片係網上yahoo搵，當時冇影酒店相，淨係影左喺酒店開餐相

行程係池袋會住5日4夜先，front desk話我間房係4樓02室，我心諗: diu 4樓，算，唔好太迷信。
一出lift, 一望就望到02室，呀媽講過走廊尾同近lift門都比較邪。我又唔好意思同front desk講換房，唯有硬住頭皮入住。
叩叩門，之後就入房，間房都幾乾淨，冇霉味，係比較暗，開晒所有燈都仲係好暗，望一望天花板，好高，有4米高，天花板有一盞燈但開唔到，盞燈連住條20cm長嘅繩，diu 唔撚係呀？點開呀？原本諗住換房，但諗諗下呢5日行程緊湊，都好少留喺酒店，就放棄換房。

間酒店房間隔係咁，有床頭燈，台燈，如果天花板盞燈開到，應該會好似張相間房咁光

放低啲行李就拿拿聲出去玩，玩到9點左右，喺便利店買左啲野食，就返酒店食頹晚餐

食完晚飯沖返個涼，打電話返香港同呀媽報平安兼吹水，到11點左右就訓上張床準備訓覺。其實我都好驚自己一個訓，所以訓覺時我開晒枱頭燈，床頭燈。雖然真係好光好刺眼，但因為真係好驚 冇乜睡意，但第二日好早要起身，合埋眼逼自己訓

不知不覺中，又真係訓著左，但屬於淺眠，半睡半醒之間。突然，我聽到隔離房有女人笑聲，"哈，哈，哈，哈"
我就比呢幾下笑聲嘈聲左，望一望電話，1點半，我心諗:咁夜，笑乜春
我又合埋眼諗住再訓，過左陣，又聽到女人笑聲"哈，哈，哈，哈"，佢把聲真係笑得好假，真係每一次字咁 "哈"出黎。我細心咁聽，隔離冇再傳出任何其他人嘅聲音，冇電視聲，究竟佢笑乜？我越諗越唔對路，有諗過打電話返香港問呀媽點算好，但當時香港已經12點半，呀媽已經訓左，我諗緊落唔落去搵front desk換房時，隔離房又傳出"哈，哈，哈，哈"同一女人嘅笑聲，我真係好驚 但因為果日預左會住4日，我將所有行李都拎晒出黎攤到成間房都係，當時又諗，自己一個身處外地要靠自己，最後我選擇繼續訓 之後都冇再傳出怪聲
跟著連續住左4日，都冇再有靈異事件發生，但住咁多日，都冇遇到住隔離房嘅客人，check out果日口痕問front desk, 職員話我咁多日以黎隔離房都係冇人住

笑下都唔得